立法會議員笑話1

話說，律政司司長大波驊由外國旅行返黎

特首問張司長：
「佢呢幾日喺邊度玩完返嚟？」
張：鄭松泰
特首：我係問你鄭司長 唔係鄭松泰議員呀
張：佢咪鄭松泰囉，佢啱啱泰國搭飛機返黎呀嘛！
特首：#@$*%&￥€£

垃圾tvb 打手

拉

笑到碌地